啲人成日趷高腳行路jm9

隻腳跛撚咗啊？
成個on9仔咁

對唔撚住

尤其啲籃球撚
以為自己好撚高吖？

無錯 我係籃球撚 差小小2米

你趷高行就可以去打NBA啦

對唔撚住打開波覺得自己幾高咁啦

關打籃球咩事 一定打籃球先會咁？

無 成日見到啲籃球撚趷下趷下行路姐

個個當自己打nba

吊住隻腳行唔知做乜鳩

你肯定你見到果啲係人？

通常係跑開短跑先鍾意咁行

鬼上身 或者你見鬼